1.  Що таке оператори в JavaScript і які їхні типи ви знаєте?
У JavaScript оператори є символами або ключовими словами, які виконують певні дії над операндами (змінними, значеннями). Оператори дозволяють виконувати арифметичні обчислення, порівнювати значення, виконувати логічні операції.

Арифметичні оператори:
+ (додавання)
- (віднімання)
* (множення)
/ (ділення)
% (залишок від ділення)
++ (інкремент)
-- (декремент)

Порівняння оператори:
== (рівність)
=== (строга рівність)
!= (нерівність)
!== (строга нерівність)
> (більше)
< (менше)
>= (більше або рівне)
<= (менше або рівне)

Логічні оператори:
&& (логічне І)
|| (логічне АБО)
! (логічне НЕ)



2. Для чого використовуються оператори порівняння в JavaScript? Наведіть приклади таких операторів.
Оператори порівняння в JavaScript використовуються для порівняння значень та повернення результату у вигляді логічного значення true або false.

Оператор рівності (== або ===)
Оператор нерівності (!= або !==)
Оператори більше і менше (> і <)
Оператори більше або рівне і менше або рівне (>= і <=)
Умовний оператор (? :)



3. Що таке операції присвоєння в JavaScript? Наведіть кілька прикладів операцій присвоєння.
Операції присвоєння в JavaScript використовуються для присвоєння значень змінним. Вони дозволяють зберігати значення в змінній або змінювати значення змінної за допомогою арифметичних або логічних операцій.

Операція простого присвоєння (=)
Операції присвоєння з арифметичними операціями
let a = 10;
a += 5;  // a = a + 5;

Операції присвоєння з логічними операціями
let a = true;
a &&= false;  // a = a && false;

Операція присвоєння зверненням до попереднього значення (++ та --):
let a = 5;
a++;  // a = a + 1;